[追悼烈士]民陣星期一唔集會,可唔可以改做追悼會

林鄭你個殺人兕手,血債血償都唔撚夠

大家聽日有力既話至少帶支白花放係PP門口, 睇下星期一/星期日完左遊行會唔會直接搞埋追悼會

全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China

香港人聽唔聽到！！！

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影
仆街民陣同泛民次次都出事先做野

有無D有牙力既幫手搞下